<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
  <meta charset="UTF-8" />
  <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0"/>
  <title>Hard Quiz Challenge</title>
  <style>
    body {
      background: #111;
      color: white;
      font-family: Arial, sans-serif;
      text-align: center;
      padding: 30px;
    }
    #questionBox {
      background: #222;
      border-radius: 10px;
      padding: 20px;
      margin: 20px auto;
      width: 90%;
      max-width: 600px;
    }
    button {
      margin: 10px;
      padding: 10px 20px;
      font-size: 16px;
      background: #333;
      border: none;
      color: white;
      cursor: pointer;
      border-radius: 5px;
    }
    button:hover {
      background: #555;
    }
    #progress {
      margin-top: 20px;
      font-size: 20px;
      color: #00ff99;
    }
    #letterBox {
      font-size: 24px;
      margin-top: 20px;
      color: #00ffff;
    }
  </style>
</head>
<body>
  <h1>Hard Quiz Challenge</h1>
  <div id="questionBox">
    <p id="question">Loading...</p>
    <div id="choices"></div>
  </div>
  <div id="progress"></div>
  <div id="letterBox"></div>

  <script>
    const handle = "game_only43".split(""); // 11 letters
    let currentIndex = 0;
    let correctCount = 0;
    let shownLetters = [];

    const questions = [
      // --- كشافة
      {
        q: "في أي سنة بالتحديد تأسست أول فرقة كشفية رسمية على يد بادن باول؟",
        a: "1907",
        c: ["1912", "1900", "1899", "1907"]
      },
      {
        q: "ما اسم المخيم الكشفي الأول الذي نظّمه بادن باول؟",
        a: "مخيم جزيرة براونسي",
        c: ["مخيم التحدي", "مخيم وودستوك", "مخيم ليدربريدج", "مخيم جزيرة براونسي"]
      },
      {
        q: "كم عدد بنود القانون الكشفي التقليدي العالمي؟",
        a: "10",
        c: ["7", "8", "12", "10"]
      },
      {
        q: "ما الفرق الجوهري بين مرحلة الجوالة والكشافة؟",
        a: "الجوالة يُكلفون بخدمة المجتمع مباشرة",
        c: ["الكشافة أكبر سنًا", "الجوالة يلبسون زي مختلف فقط", "الكشافة لا يتلقون تدريب", "الجوالة يُكلفون بخدمة المجتمع مباشرة"]
      },
      {
        q: "ما هو مفهوم 'نظام الطلائع' في الكشافة؟",
        a: "تقسيم الكشافة إلى مجموعات مستقلة بقيادة زملائهم",
        c: ["استخدام الطبول أثناء السير", "تنظيم الطلائع في رحلات دولية", "توزيع المهام على الكشافة حسب الأعمار", "تقسيم الكشافة إلى مجموعات مستقلة بقيادة زملائهم"]
      },

      // --- دين
      {
        q: "ما المقصود بحديث: (الصلاة عماد الدين)؟",
        a: "أن الصلاة هي الأساس الذي يقوم عليه الدين",
        c: ["أنها واجبة فقط", "أنها تقام جماعة", "أنها تعبر عن الطهارة", "أن الصلاة هي الأساس الذي يقوم عليه الدين"]
      },
      {
        q: "ما الفرق بين الإيمان والإسلام في العقيدة؟",
        a: "الإسلام بالأعمال الظاهرة والإيمان بالأعمال الباطنة",
        c: ["كلاهما نفس الشيء", "الإسلام أعلى من الإيمان", "الإيمان يُكسب المال", "الإسلام بالأعمال الظاهرة والإيمان بالأعمال الباطنة"]
      },
      {
        q: "من هو الصحابي الذي كتب الوحي للنبي ﷺ وكان يُلقب بكاتب الوحي؟",
        a: "زيد بن ثابت",
        c: ["عبدالله بن مسعود", "أبو هريرة", "عمر بن الخطاب", "زيد بن ثابت"]
      },
      {
        q: "ما هو تعريف البدعة في الدين حسب أهل السنة؟",
        a: "إحداث أمر في الدين لم يرد به دليل شرعي",
        c: ["إضافة سنن جديدة", "الابتكار في الدنيا", "الاجتهاد بالرأي", "إحداث أمر في الدين لم يرد به دليل شرعي"]
      },
      {
        q: "ما هي السورة التي تسمى بـ (قلب القرآن)؟",
        a: "يس",
        c: ["الكهف", "الفاتحة", "الواقعة", "يس"]
      },

      // --- عامة
      {
        q: "ما هو أندر عنصر موجود بشكل طبيعي في القشرة الأرضية؟",
        a: "الروديوم",
        c: ["اليورانيوم", "الذهب", "الباريوم", "الروديوم"]
      },
      {
        q: "كم عدد التباديل الممكنة لخلط أوراق اللعب العادية (52 ورقة)؟",
        a: "52!",
        c: ["26!", "2^52", "104!", "52!"]
      },
      {
        q: "أي من الكواكب التالية ليس له أقمار؟",
        a: "عطارد",
        c: ["نبتون", "أورانوس", "الزهرة", "عطارد"]
      },
      {
        q: "ما هو اسم أعمق نقطة في المحيطات على وجه الأرض؟",
        a: "خندق ماريانا",
        c: ["خندق بيرو", "خندق اليابان", "خندق تونغا", "خندق ماريانا"]
      },
      {
        q: "ما هي أول لغة برمجة عالية المستوى تم تطويرها؟",
        a: "Fortran",
        c: ["C", "Python", "Assembly", "Fortran"]
      },

      // --- تاريخ
      {
        q: "ما الدولة التي بدأت منها الثورة الصناعية؟",
        a: "بريطانيا",
        c: ["فرنسا", "الولايات المتحدة", "ألمانيا", "بريطانيا"]
      },
      {
        q: "من هو أول من وحد شبه الجزيرة العربية تحت راية الإسلام؟",
        a: "الرسول محمد ﷺ",
        c: ["عمر بن الخطاب", "عبد الله بن الزبير", "أبو بكر الصديق", "الرسول محمد ﷺ"]
      },
      {
        q: "ما اسم الدولة الإسلامية التي حكمت الأندلس لأطول مدة؟",
        a: "بنو أمية",
        c: ["المرابطون", "بنو العباس", "الخوارج", "بنو أمية"]
      },
      {
        q: "في أي عام سقطت القسطنطينية على يد محمد الفاتح؟",
        a: "1453م",
        c: ["1480م", "1430م", "1500م", "1453م"]
      },
      {
        q: "ما الحدث التاريخي الذي أنهى الحرب العالمية الثانية؟",
        a: "إلقاء القنبلتين الذريتين على هيروشيما وناجازاكي",
        c: ["مؤتمر يالطا", "غزو نورماندي", "استسلام ألمانيا", "إلقاء القنبلتين الذريتين على هيروشيما وناجازاكي"]
      }
    ];

    function shuffle(arr) {
      return arr.sort(() => Math.random() - 0.5);
    }

    function loadQuestion() {
      if (currentIndex >= questions.length) {
        document.getElementById("question").innerText = "🎉 مبروك! لقد أتممت كل الأسئلة!";
        document.getElementById("choices").innerHTML = "";
        document.getElementById("letterBox").innerText = `الاسم الكامل: ${handle.join("")}`;
        return;
      }

      const q = questions[currentIndex];
      document.getElementById("question").innerText = q.q;

      const shuffled = shuffle([...q.c]);
      const choicesDiv = document.getElementById("choices");
      choicesDiv.innerHTML = "";
      shuffled.forEach(choice => {
        const btn = document.createElement("button");
        btn.innerText = choice;
        btn.onclick = () => {
          if (choice === q.a) {
            correctCount++;
            currentIndex++;
            if (correctCount % 2 === 0 && shownLetters.length < handle.length) {
              shownLetters.push(handle[shownLetters.length]);
              document.getElementById("letterBox").innerText =
                `تم الكشف عن حرف: ${shownLetters.join("")}`;
            }
            loadQuestion();
          } else {
            alert("❌ إجابة خاطئة! ستبدأ من جديد...");
            resetQuiz();
          }
        };
        choicesDiv.appendChild(btn);
      });

      document.getElementById("progress").innerText = `السؤال ${currentIndex + 1} من ${questions.length}`;
    }

    function resetQuiz() {
      currentIndex = 0;
      correctCount = 0;
      shownLetters = [];
      document.getElementById("letterBox").innerText = "";
      loadQuestion();
    }

    loadQuestion();
  </script>
</body>
</html>
